電腦wifi正常,電話wifi慢到load唔到,但reconnect下又上得返

會係咩問題
跪求解答

會唔會係太多client連wifi?
Router咩model?

TP-link單天線
盡細要返去先check到
我驚係有unauthorized connection
雖然有password
但係照計我電腦應該都會慢埋？

電話ios10?

打去電訊公司整啦 之前我都試過咁

本來都以為係，但係係公司wifi完全冇問題

我HKBN
佢話連線正常
的確我電腦連線都正常

換過個router啦，自己router嘅嘢佢地唔會幫你維修，佢地只係確保直線落電腦係正常就ok

我尋晚reset左個router好似好左小小
可能真係佢問題
但係點解用電腦又冇事

之前我情況係100m 寬頻 ，電腦上網ok, 但好慢，wifi近乎連唔到咁濟，用3G 275k仲快過佢, 因為果排奥運 想用mytv super睇，初期仲以為係app問題，終於忍唔住打去HKBN,
佢線路正常，但我上個測速網得12-19m速度，仲叫我開住電腦4小時，夜晚7點俾個report我，仆佢個街 最尾影都冇隻
過左日先打黎話線路都係正常 要安排師傅上門。就係上門前一日又打黎，話check到線路固障，已經修復完 . ok的話cancel上門。PK 我請埋假佢先話唔使上門都搞得掂

因為電腦插線 係咪

當然都係wifi fair test

佢依家好撚契鳩弟
上門冇事嘅話收八舊
真係家爺仔乸玩鳩囇

你屋企人啲電話連個wifi有無你咁嘅問題？

邊個同你講要收八舊咁撚好，我做咁耐都未見過

巴打我都係咁...一時連到一連唔到
求解決方法

有

打去叫佢Check
佢話上左門檢查如果唔係佢地問題要收返檢查費
上年上過嚟一次檢查，結果係個盒仔條線斷左

咁好大機會係router問題，更何況係tp link

咁有理冇理買個新算
有冇推薦
二三百呎左右
應該係100mb

如果你打算日後會升級嘅，咪買番個好少少囉
都係果幾款，asus 68u , netgear r7000
我自己用開linksys ea7500

咩係電話wifi